中聯辦指攬炒派執意煽動街頭對抗 挑釁法律及國家意志

發言人批評，一些頑固「攬炒派」執意借9月6日這個原定立法會選舉日煽動街頭對抗，在疫情下公然違反限聚令，是公然挑釁相關法律和國家意志，冷血漠視廣大市民生命健康安全，予以強烈譴責，中聯辦堅定支持特區政府與香港警方果斷執法，維護社會穩定和法治秩序。

無示威條街一樣咁多人，中聯辦班友究竟知唔知道香港咩環境？

屌, 原來今日原定係投票日
中聯辦唔講我都唔知

佢地真係唔識架喎
旺角平時都咁多人架喇

乜支聯辦都知係選舉日

選舉呢? Dllm

咁講證明攬炒派係主要敵人，亦係真正戰略對手

中聯辦認證 今日示威大成功！
多謝各路手足支持

比預計早左好撚多仆出嚟鳩up